換laptop，Lenovo MIIX 520 定Surface Pro ？

依加用緊Lenovo B490 都差唔多五年，開始壞
平時用黎執圖，可能會剪下片
會帶出街同番工
唔係專業嗰啲，獨顯好似唔太重要
想問下Lenovo MIIX 520 定Surface Pro 會好啲？
定買番部laptop 好

MacBook Air

2018年仲出2C4T真係咪撚玩

仲要係Y版cpu

我原本心思思想換嚟試下 依家見到個價同個餡真係要諗真啲

SP4用家，唔建議大家買SP

點解？

我本身用開Surface3 想轉Pro6

聽講好多伏位，係咪真？

我用咗幾年乜事都冇 係條叉電線係有問題嗰批佢寄咗條新嘅俾我

我Surface3又係乜事都冇 已經用咗3年幾 不過個Spec現在真係好垃圾 AtomX7、emmc內存 4GBram

我pro3嚟 枝筆真係好野嚟

其實Pro6應該好好多 上一代Pro5好似唔見有乜問題咁滯

好撞手神喎
我咁黑仔似乎搏唔過

壞左要寄去整？

其實Surface産品最麻煩就係無得維修，仲要無維修服務中心，只可以一換一，所以用3-4年冇事已經算好彩。
最慘其他廠d Surface Clone産品QC又唔係好。

似乎呢type 機問題都多
等surface pro 多啲包膠先再決定

話說MS 幾個月前出咗1709 firmware update. 咁自自然然去update喇。之後個type cover 就detect唔到，死左。上各大surface forum睇下有咩解救方法。一睇，世界各地好多人都有一樣情況，無解救方法，如果係美國的話，MS store整都唔整 ，會直接換部refurb俾你，過保養就俾US450有部refurb。香港當然無得換喇。呢幾個月MS都無出solution，應該都係由得我地Sp4苦主自方自滅就算。個type cover成千蚊，無喇喇用唔到。上面有巴打話Surface係無得修既，我同意，有咩事就一定成部機報消。

唉，呢部係我既第一部MS 實體產品，（當時買接近一萬蚊）亦係應該最後一部了。

佢啲update我全部停哂 出咗一輪啲人冇事我先會諗update

最伏係：唔係全部sp4都全出事，所以一路都無patch ，但有為數唔少既機出事，MS當睇唔到先最谷鳩氣

買佢不如買surface laptop2
雖然唔知香港幾時有

咁今年部SP6真係睇定d好 部機連KB配件加加埋埋差唔多成萬